其實不停捉個班話中立既公眾人物出黎批鬥真係對今次抗議有幫助？

一黎香港有言論自由
就算佢話自己支持送中都係佢選擇既權利
只不過呢一刻你就係我既敵人

但中立唔表態個班唔係自己人
都唔算得上係敵人
批鬥完佢地對成件事根本冇幫助
到時連佢地班fans都企埋過對面仲越搞越衰
我係現場唔敢上前線幫拖
但我係後面幫唔到手都唔想幫佢地樹立批敵人
除非你覺得屌完佢地對反送中係有幫助
唔係我真係建議呢一刻唔好再搞分化